老母都寫連儂牆

家中兩老一直都係藍色廢老

琴晚突然間家母由藍變黃 我都嚇親 又好感動

我老母有幾句說話同大家講

佢琴日話會出黎行我都唔撚信 事關一個月前佢日日屌人霸住條路

但岩岩佢話我知

媽咪我愛你啊

仲有時間架 大家快啲叫埋一家大細出黎啦

[size=6]We Connect

推爆佢

推晒你地老豆老母出黎

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

真心覺得連儂牆connect 到一班和理淺藍人士！

大家努力

今日上水行街
聽日沙田野餐

想比大家知 藍絲廢老都會connect到

支持警察

你老豆老母似係去左藍絲牆寫

敬重

仆街唔撚係啊 咁岩果個位有人寫姐

好正
但明明佢支持嘅唔係光復上水咩
點解無啦啦又支持埋反送中

目標一致 打倒港共

多謝樓主老母改邪歸正

條片提到

倒不如將連儂場變成當區民生嘅留言板

不論任何政見

都可以將你對個個地區嘅訴求/睇法貼上去

慢慢令藍絲知道原來自己都可以參與

自己都屬於社區嘅一部份

咁自然就冇人會去搞事

成立獨立調查委員會咋

我發現有一批老人家唔係佢地藍定黃，係佢地既社交圈子根本唔會接收到後生既資訊。
前幾日諗起屋企有一兩個親戚申請加我ＦＢ好友，我一路都冇理，諗住用ＦＢ文宣佢地，結論就係佢幫我轉發曬所有近期既短片然後仲見到佢轉發左啲我冇轉發既片（好明顯係佢禁左入去啲FB Page到睇）

寫了兩張😍😍

成件事好突然 佢依家新聞淨係睇now

但都係睇cctvb膠劇

Good

伯母全家好人有好報

都好啦，恭喜

Yes媽咪萬歲

全家祈福

推

民主自由既種子 由每家每戶開始散播

點樣有咁既轉變我媽都唔太鍾意屯門大媽同水貨
但佢好逆來順受咁
依然話中國好

手足快啲出黎 帶埋老母

可能我逼佢唔準睇cctvb新聞 慢慢浸返黃

呢個時候記者會做孝子
瘋狂讚佢，攬佢，陪佢食野，買野俾佢
等佢知道做黃絲原來個仔會孝順、咁錫媽咪

咁佢就會一世做黃絲啦

老竇事其是非其非
利申佢寫咗memo屌獅子狗

Pish

老母都寫連儂牆

左下

Push

好羨慕樓主
我說服唔到屋企人
唉

push

下面有張成立獨立調查

樓主wallpaper Camus好型

異鄉人

好明顯你老母屬於淺藍啦

上水要人

要埋你地老豆老母

深定淺都好 佢洗心革面就好

你呀媽投機派 到時又轉嫁啦

佢家下著黃色衫

我老母都會寫但佢反對啲人衝

We connect

我老母都係 雖然改變態度 但都係屌人暴力

仲要啲時間改變

全香港出動

Protect the North

你老母長命百歲，身體健康，多福多壽

全家出動

多謝巴打 由藍轉黃 一生平安

全家救香港

支持警察個張係咩料

喊左

成立獨立調查

我全家已經和解晒，大家加油，同父母講多啲，佢地真係會明We connect !!!

我都好鼓舞 相信假以時日可以全家出動

點解無啦啦跳船

深耕細作左五年 今日終於發芽

上水
上水

光復
光復

伯母好波

光復香港，時代革命

我呀公呀婆婆聽我哋幾個日日哦 , 呢兩日終於有所改變 , 開口話 : 我唔想再撐呢班打我幾個孫仔孫女嘅人
大家可以多啲打親情牌 , 深藍都係可以改變嘅 唔好放棄

光復香港

😕

光復係有用

G持

我老母: 見到靚米寫
我老爸: 成家都寫，所以跟機寫

尊敬伯母！

連儂牆真係好撚有用，市民經過連儂牆時有耳聞目睹既感覺，宣傳效用遠超長輩圖。各有各做，離成功唔遠。

Camus

母性始終會保護年青人
只要你比多啲年青人比人打既片佢地睇
我覺得好多母親都會支持

樓主好可愛

我老母自從9號變黃之後仲勇武過我成日話想打鳩班搞連儂牆嘅人

真媽媽

尋晚食飯仲聽緊
係美國出錢搞出黎
只睇83台 , 東方日報, 講普通話既新聞

你老母真開通

反觀我老母深藍

我老母去守連儂牆 幫手貼返比廢老撕左果啲 我愛我老母

好正

老母深藍
每日就係鬧交
唔嘈都偷笑

所以咪話要同淺藍講，貼紙總比佔路好，真係work架

樓主媽媽係
中間游離派

PUSH

我呀媽都由淺藍變黃了
但我爸仲係深藍 深撚到變黑
日日睇埋垃圾tbb同方向報
返工同廢老圍威喂
係屋企一係訓一係賭馬
真係正宗廢老
完全唔明點解我個聰明又叻又靚既呀媽會嫁比佢

又見到巴打你
好開心你依家咁有鬥志
多謝auntie
一齊努力

藍絲都可以變黃真係令人好震驚
以前覺得無用，呢班人無得救
但原來會有，幾感動